1. Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.
це функція, яка спрацьовує, як тільки сталася певна поді, наприклад: клік мишкою.


2. Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?
- через атрибут в HTML;
- через звертання до DOM об'єкта elem.onclick;
недолік цих cпособів, що так на об'єкт не має змоги повісити кілька обробників для обднієї події;
- addEventListener(event, func);
   